%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}
\setlength{\columnsep}{3em}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a5paper,margin=2cm]{geometry}

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\section*{Vecteurs --- Évaluation \hfill Nom : \hspace{5cm}}
\noindent\emph{Suivant les questions, entourez la réponse qui correspond ou écrivez librement dans les espaces laissés pour cela.}
\begin{enumerate}
  \item Connaissances et savoir-faire
    \begin{itemize}
      \item Je connais le cours : oui / en partie / non.
      \item Je sais appliquer le cours : sans erreurs / avec quelques erreurs / avec beaucoup d'erreurs / pas du tout.
      \item Qu'est-ce qui est difficile pour moi dans le cours ou les exercices, qu'il faudrait retravailler en classe ?\\
    \end{itemize}
  \item Analyse des problèmes. Quelles sont les raisons (manque de travail en classe ou à la maison, explications insuffisantes du professeur, cours trop rapide, pas assez d'exercices en classe, autres\ldots) pour lesquelles :
    \begin{itemize}
      \item Je ne connais pas bien le cours ?\\
      \item Je ne sais pas bien appliquer le cours ?\\
    \end{itemize}
  \item Synthèse. J'ai besoin de (cocher les réponses correspondantes) :
    \begin{itemize}
      \item[$\square$] comprendre le cours / avoir des explications supplémentaires ;
      \item[$\square$] réviser le cours ;
      \item[$\square$] faire davantage d'exercices d'application directe :
        \begin{itemize}
          \item[$\square$] seul·e ;
          \item[$\square$] avec des camarades ;
          \item[$\square$] avec le professeur ;
        \end{itemize}
      \item[$\square$] autre (précisez) :\\
    \end{itemize}
\end{enumerate}
\end{document}
